欣賞香港學生

我Uncle住中大對上，自稱無立場
但反對破壞商鋪影響交通。 （淺藍）
聽過佢講黑衣人破壞野好反感等等...

因為中大一役搞到佢返唔到屋企，揸車啲路都塞晒。琴晚完全入唔到去，喺九龍瞓左一晚酒店。

然後今朝佢話返屋企果陣啲路塞晒，見到一架架電單車運送物資、一個個學生年輕人整齊有序咁運送一箱又一箱食物同埋日用品...
從言語間我感覺到佢對示威者、對學生既改觀。
驚訝學生自律性排隊領取食物以及香港人既齊心捐助物資。（佢終於覺得唔係收錢做野）

佢沿路返去亦有被黑衣手足搜身，但聽到既唔係反感，竟然係「初初覺得佢地成班黑衣人兇神惡殺，原來個個除低面罩都係靚仔靚女！我俾路障kick住佢地仲扶我！」

我好感動聽到藍屍都讚嘆手足既秩序自律！
在此都感激一眾中大學生捨身守護校園守護香港

香港人加油
香港人反抗

唔親眼睇下 佢地仲係以為有收錢 有性愛

未撚訓醒咁樣

所以佢有機會接觸學生，對手足改觀，我好感動